前special force 教你用一塊鐡片爆車胎

【抛磚引玉】

各位打緊香城online 既手足，點睇？

不完美可改善：距設計比爛地用，所以兩邊都有角。香港蠟青地可以用爆炸螺絲lock 落地，Z字型排開，每隔10 cm 一粒，一條天橋/路4-5 排。popo要拆都有拍拆。

對付Benz U5000小妹有以下設計，可能需要職安真漢子幫手：1寸鐵通，切成6寸section，再係中間打斜切開（造成兩個2-3寸長既spikes），將4個spikes 係打平既位焊埋，但一定唔可以填滿鐵通内部，要四條通都互通。點解？因爲要比位胎氣出 - 無中空既話鐵釘入左受壓空氣無位漏。

有機器先整到

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

Poly ic大把

推到有高手出現

磚頭係好，但殺傷力真係唔夠

同埋難拆個下重要，磚頭一架剷泥車加一隊人就搞點你
一條路overnight drill 幾百粒呢D野,每粒要人手拆，拆到比火魔燒焦都未拆完

有無poly / CU 巴絲研究下，見到你地D RB 有改善空間。。

今晚行動